人人狂扑野 不戴套亂射

時時狂歡樂 中出真過癮

草蜢

國貨城 弱

在那淫世間 相聚共插
先知搞基係最妙

嫲嫲狂屌閪 爺爺出精啦

小小世界？

系

邊間教會

仆街成句無個字啱音

我們萬歲？

世界真細小

國貨強嘅城

嫖妓唔帶袋 相聚共䟴(Un)
出火含撚不得了

咁好D

醉愛扑野 屌屌屌

在那淫世間 相聚共插
出火含撚不得了
呢個最順

五百一次 妙妙妙

戴套扑野屌屌屌
轉插肛門妙妙妙

在那淫世間 相聚共插
出火含撚少不了

好似順口d

我愛扑野 啪啪啪

我愛扑野 屌屌屌..

實在真係插到你 閪水狂亂噴